元朗人全部同我入嚟

發夢走緊既1230美孚巴士站搭n269一齊走

Push

推

走啦，聽日先番，求下你

元朗人一齊走